唔好走 一定要繼續

直到政府脆低